2019支那各省財政收支差額（上海都負埋）

唔想自high，有冇係大陸做野嘅巴打講下到底有冇變差到

拍下手啦咁多位